純幻想....

如果依家強國偷偷地（當佢得）掟咗粒核彈落LA/New York

之後會發展成點

互扔->end

勁撚爽

End game

好似當年日本仔偷襲珍珠港咁